唔理真勇武定黑警扮手足 多謝你做嘢幫中後線人員爭取時間散水

做得好！